埃及文物 好能勁

埃及美斯 = 埃及
文尼 = 文
垃圾廢物奴 = 物

屌你老母又反綿龍